發夢想整盞枱燈俾自己溫書用

其實要幾錢成本呢？ 我屋企好黑， 用黎溫書唔會壞眼

有冇工程部同事解答下

我間房好涷, 加聚焦鏡溫書會唔會暖d ?

量產到， 放上kickstart 眾籌。